返左排外賣仔，發覺香港人真係好撚閪

宜家疫情中招唔上樓就行規架啦，有次同個客講唔上樓，死都唔肯落黎攞，放大堂交單無耐就見到負皮我，香港人真係閪撚到仆街，好心啦賺你個二三十蚊就要人搵命搏，唔肯搵命搏就負皮人。

有啲現金單仲想連幾毫子都呃，有啲俾百幾蚊銀仔你都試過，全部都發生喺公屋，但相對較為肯俾貼士既都係公屋

香港人真係又cheap 又閪

要落樓不如自己去買埋啦

一向都話做香港客慘過食屎

想問，你喺香港以外嘅地方做過外賣仔？

餵埋你好無

我未試過 同埋不論公私樓
九成都幾有禮貌添

邊個行規話唔上樓？行規係確診大廈先唔上
比左錢你送外賣無事無幹要我落大堂拿我自己買唔好？

不過講真南亞佬係好人過本地人
試過有個住唐7樓 佢行埋落嚟等我

咁又唔好 你咁污糟

不嬲
越窮越西

唔做大可以唔做

不嬲飲食都多閪客

咪話中招唔上樓囉盲毛

我住公屋比過6蚊貼士
用信用卡專登加到齊頭

唔攞大可以唔攞

我都未嫌你個公屋狗竇污糟啦

講真 叫得呢d外賣
就係為左送上門

你要我落街拎 點解我唔自己去買

你覺得高風險 你可以揀唔做

你打到1999仲好意思話人盲
「疫情中招唔上樓」，你個表達能力真係

假假地都外賣師，香港人真仆街

樓主根本係垃圾臭閪

佢咪無走 放大堂

我叫親外賣都畀十蚊貼士
感謝外賣仔疫情期間繼續送外賣

香港客閪之外仲有懶到仆街
唔合要求就不停投訴

所以就可以唔洗保障自己
公司就可以唔洗保障員工
咁事實香港人係咪閪先

用下腦唔該，轉得咁慢傾得好辛苦sor

美國住過幾年, 次次都係送到樓下落樓拎

利申： 唔係住downtown

唔撚洗俾運費我咪落樓攞囉

無計因為我都係香港人，閪格係根性

細過做夜間麥記,有時要做步兵送外賣

試過送單嘢條友落黎攞,但佢出大廈轉左唔夠廿米已經有間開24

到今日我都諗唔明,點解要叫外賣等個鳩幾鐘食啲淋鳩晒既薯條,都唔行多廿米直接買

好闊佬

所以做返... 先好，起碼有錢

你有用腦洗做外賣咩

負皮其實會點
有開餐廳同叫外賣
但從來冇留意過外賣員評分

好人一生平安，我都承認有一部份係好人，唔係現金單事後都有追加貼士俾我，的確係難得既

行乜撚野規呀
點解個客要follow呢
疫情咁撚嚴重咪唔好做外賣仔囉on9
你做得外賣仔就要送埋上門㗎嘛

香港人出名閪 閪客尼講 永遠都排頭幾位

係公司話可以唔上

保障自己先唔落樓wo
我落街要接觸幾多個人先買到
叫人送外賣淨係要接觸到一個外賣仔
你公司保唔保障員工咁唔關我事

你咁閪所以咪做埋啲閪工囉
唔撚通醫護話武肺病人危險就唔撚照顧呀？

上樓就會有疫情，係大堂就唔驚

細個係香港送過，讀書係外國都送過
其實又還好咋喎唔覺太大分別

做過服務業就知
不過始終政治立場不同 唉搵食艱難

要我嘥個口罩落黎 我不如去自己買埋

香港人出名閪又出曬名自大已經唔係新鮮事黎 可以仲閪過D大陸人

送外賣唔送上門

部份香港人同大陸人真係本是同根生

我想帶出既係我保障返自己條命仔都係人之常情姐，但香港人係會因為你唔肯搵命搏而特登去負皮你

政府立場 定食飯重要
唔好講why not both
我情願揀食飯，政治你只係700 萬人中一票

試過外賣仔寸到仆街
例如128蚊啦，我俾齊佢死都唔收銀仔，一定要找2蚊俾我，個態度先係問題第一句就: 喂我唔收銀仔呀，你俾130我

所以咪話香港人自私囉

人地人工包埋喎清，一千蚊單我餵埋你食又點話

唔想同廢老撘𨋢

仲包生仔添

上樓幫佢加料

係咁架啦～ 你都做唔到人地想要嘅野
一定要比正皮你嘅咩 比你係人情 唔比你係道理

咁態度衰就抵屌既

邊到地方送外賣會只送樓下？

你嗰幾十蚊包埋架喇
你唔知咩？

on9

做得送外賣，難道你人工又唔包埋送上門嘅

遲啲送到去最近巴士站當送完

人廢做閪工，條命係咁賤架啦

包埋你老母添

咪臭係

包搵命搏？

應該話香港人條命係咁賤

驚就唔好做，嗌得外賣就預送上門啦
要落去拎，洗鬼嗌外賣

food panada好似如果送嗰棟大廈有人確診
只會送到樓下
我之前叫外賣咁啱有人確診
要我落樓下拎
個外賣仔話公司唔俾上呢棟大廈

行規, 你咪唔好做lo
你要吵同自己公司吵, 我比得錢寫埋地址你就係要送

公司話可以唔上喎 吹咩

樓主你俾心機送外賣 終有一日會出人頭地
唔好俾上面班友睇死

留意返，我從來都無上，只係想講香港人有幾閪姐，不過依個po 都見識到香港人有幾閪，俾個幾十蚊就一定要洗人洗到盡，香港人都係啱做奴隸

落單前寫定唔上嘅，咁無問題
落咗單先通知就有問題

知道

唔接單點知你邊棟樓，唔知你邊棟樓點知有冇人中招

你咪係支持緊啲奴隸公司囉

條友又話公屋係狗竇又話自己轉得快

睇黎非龍則鳳

呢啲嘢向來要公司出聲講明㗎啦邊有所謂行規，貼士方面又係，你要加人工你唔會屌個客掛，你自己同公司反映㗎嘛 唔鍾意咪撚做，呢啲外賣仔大把人爭單

一直以黎都覺得送外賣方面，南亞態度好過香港人好多，次次不論咩人都會比十蚊貼士，但唔認為呢樣嘢係老馮

咁我係香港人淨係識做奴隸嘛

咁你公司有冇列明係呢個情況唔送上門先
如果事前有講, 咁無問題, 買家逼你送上門可以屌
否則, 你應該屌返自己公司個安排

因為南亞人比香港人更加奴性重嘛

回應返件事個客負你係因為你唔肯上嘅，而公司又係指名可以唔上，咁其實你同公司協調返個負評就ok

反而想知倒瀉嘢退錢會唔會扣錢

就係有囉，有確診可以唔上先話行規，宜家係個買家逼我上唔上就負皮我先開po 話香港人閪咋嘛

我都做緊步兵但冇理過係咪疫廈拿拿林送完走人算
我覺得反而d餐廳同公司仲閪撚過d客

你唔驚啲廢老咩

樓主呢d廢人做死成世外賣仔啦
下次送到去地鐵站 叫人去地鐵站攞好啦

梗係自私，但你做得外賣仔就係俾錢你接受佢地呢種自私呀嘛

有本事唔好做外賣仔咪唔洗對住啲閪客

邊驚得咁多
要中既唔出街都會中嫁啦
個個客查下有冇確診打俾佢煩一大輪不如咪撚做
我都係失業搵兩餐姐
兩餐都搵到仲周圍走做乜鳩
已經搵黃豆咁小
秒秒鐘都係錢仲搞咁多野

兒登狗心理唔平衡 返工俾老細屌到仆街 叫外賣玩外賣仔平衡返心理

係囉
咁嚴重都送外賣

香港人一向自己做顧客就會視自己高一等。一個例子係，香港乘客同巴士車長好少溝通，一係就屌老母，睇返日本台灣歐美，好多地方乘客上落車都會講唔該，而且有講有笑

好呀仲方便，支持

係落單前整句，有確診樓宇唔送有幾難
你唔寫定點知

我都唔明

要等咁耐，淋哂凍哂

咁要問返寫app 啲it9 先知喎

你有得嫌就唔洗送外賣啦

就係有，放大堂就走

要你公司去同班it搞

你唔寫定，唔係個個都知有咁嘅行規

放大堂就唔係做送外賣呀？

唔係啦，連登仔話外賣係要送上門架嘛

你係咪同d friend講自己唔係外賣仔
因為自己擺大堂就算？

我係送貨師

你鍾意啦

老老77，如果運費減半，應該都有人肯落去攞既

請佢飲凍撚茶啦

仲要特登戴個口罩落一落樓，如果全日唔出街就為左落樓拎外賣要用一個口罩

你自己開food panda個app睇下啦
老蓮咁大隻字寫住有確診地方唔上樓
自己冇叫開又要衝出嚟柒

人地肯俾錢又唔介意關你撚事咩

繼續柒

我唔明又關你撚事咩

你唔出POST咪唔關我事囉
打出黎又唔俾人覆你係咪戇鳩架

唔好啦

我覆左膠咋嘛
你係咪戇鳩架

係既你戇鳩係唔關我事

咁得閒搭嗲不如送多兩轉外賣喇你

保障返自己條命仔就咪撚送外賣啦

我都做緊熊貓
之前做過一單驚到仆街
舊唐樓6樓
無LIFT都算
去到明顯一睇就知係色情架步
光管都唔多盞 , 又暗又污糟
一邊上一邊有人落 打量你全身
上到6樓果陣有個南亞人擋撚住係樓梯口
好彩佢係出黎收外賣果位
但佢話無錢找,我攞銀包出黎果陣幾驚佢一手搶,然後一腳踢我落樓梯
好彩就無事發生平安渡過
但淆到仆街 嚇撚死
相比起果D乜柒疫情,真係蚊同牛比

點樣我到我係送外賣既結論
戇鳩有樣睇真係

點樣呀
打到未呀

痴線搶錢搵過就得啦，中招點知會唔會死